寄左信未呀

好撚耐無寄過信啦